[signal] 因公事未del得WhatsApp嘅都麻煩入一入嚟

盡做啦

lm

你都唔使返工

Status
急事用Signal

唔幫推

慣咗 不推

仲有WeChat 呀

少少建議，員工怕俾老闆迫用WhatsApp的話，2月8日直接同公司講自己WhatsApp帳號已被WhatsApp刪除，大條道理唔用WhatsApp。

俾人hack左拎唔返ac，signal我

Support